# QT1 
Je m'appelle **_Quentin_**, étudiant en 2ème année de design, je m'intéresse à tout ce qui se rapporte à l'art, la mode, la science, le codage, et d'autres sujets concernant le futur de notre société. Ce workshop m'a tout naturellement plus attiré que les 3 autres propositions, moins ouvertes sur le monde et sur de nouvelles choses à mon goût. Mon but étant d'en apprendre plus sur des sujets peu traités habituellement en cours, j'estime avoir fait le bon choix.